Yahoo民調又嚟喇

各位和理非，又係你表達民意嘅時候喇，大家一齊反映現實比對家睇啦

自推10次

1

2

3

4

5

多謝手足

6

是
818

7

818
推

投左,推

8

唔該曬

9

10

Push

818 不見不散

衰鬼你咁醒目嘅

最後一推，希望各位巴絲可以一齊表達自己意見